一有事發生啲鬼就mon撚住連登

好幾個post都係咁
平時又唔撚見佢哋現身